有無巴絲幫過菲律賓工人申請澳洲簽證？

打過去vfs問，佢話一定要上網用immiaccount整
但打晒d資料之後佢叫我upload personal financial status
工人去邊度有bank statement
定係我upload份additional information 證明到我會包晒工人係澳洲既洗費就得

澳洲都要請菲傭?

係帶埋菲傭過澳洲

全能既連登仔

肯定有路

記住帶去 唔帶佢留港做難民